(周國腎)密封罩 定係 突然蒸發？

唔知有冇人開過
大家比較鍾意密封罩定係突然蒸發？

【密封罩】

【突然蒸發】

小弟我比較鍾意突然蒸發
純粹覺得啲歌詞比較入心
「『情為何物』這舊訊息或仍合情理」
「若放手不要慷慨 累人累己」
聽到個心都痛埋

密封罩

突然蒸發

密封罩啦，突然蒸發d詞好突兀

見人見智啦，我覺得突然蒸發似係講分咗手之後有少少埋怨緊對方

你鐘意果句 秤為何物已經唔岩音喎

密封罩 個無力感重d

麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

我再也不會傷心
同時沒法再興奮
正撚到

D詞好夾到首歌既曲風，聽個陣好似形容緊自己咁

密封罩如果長d就好
首歌好短

呢個真

一定係突然蒸發 唔關邊個寫得好事 係講緊最原汁原味 同埋夾返告一段落橡筋

呢段夾埋初戀殘酷物語個感覺就啱啱好

密封罩x1

密封

腎仔仲會唔會翻嚟開紅館？

我都好期待
但可能呢一年半載都冇機會

見到香港咁
終於明密封罩個感覺

蜜蜂罩

唔知點解有種感覺佢唔會再係喺台上表演既歌手

唯有靜看著你飛更高為你祝禱..

「誰留低 誰離隊 或有日會在某地再聚」
《失散時光》周國賢

聽到好心痛